<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <language>fr</language>
    <title>TOMUSS : nouveautés</title>
    <description>
      Liste des changements de version avec les nouvelles fonctionnalités.
    </description>
    <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
    <item>
      <title>25/02/2010 : Version 2.8.6</title>
      <description>Nouveautés :
	&lt;UL&gt;
	&lt;LI&gt;
	Coloration de la page d'accueil en fonction du semestre.
	&lt;LI&gt;
	Des flux RSS pour les étudiants, les tables et les nouvelles.
	&lt;/UL&gt;
      </description>      
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <guid>1</guid>
    </item>
    <item>
      <title>01/03/2010 : Version 2.8.7</title>
      <description>Corrections de bugs :
	&lt;UL&gt;
	&lt;LI&gt;
        La récupération des listes d'étudiants est plus rapide.
	&lt;LI&gt;
        On récupère aussi les étudiants des UE hors-séquences.
	&lt;/UL&gt;
      </description>      
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <guid>2</guid>
    </item>
    <item>
      <title>02/03/2010 : Version 2.8.8</title>
      <description>Corrections de bugs concernant la licence STS :
	&lt;UL&gt;
	&lt;LI&gt;
        Les listes d'étudiants pour les UE hors-séquences sont récupérées.
	&lt;LI&gt;
        La récupération des listes d'étudiants est plus rapide.
	&lt;/UL&gt;
      </description>      
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <guid>3</guid>
    </item>
    <item>
      <title>03/03/2010 : Version 2.8.9</title>
      <description>Cette version affiche en rouge dans le bloc note
        du référent les étudiants qui ont quitté l'université
        pour le semestre de printemps.</description>      
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <guid>4</guid>
    </item>
    <item>
      <title>04/03/2010 : Version 2.8.10</title>
      <description>Le suivi des étudiants n'affiche plus ABINJ???
      pour les cases vides quand le groupe de TD
      de l'étudiant n'est pas défini.
      </description>      
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <guid>5</guid>
    </item>
    <item>
      <title>09/03/2010 : Version 2.8.11</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>Nouveautés :
	&lt;UL&gt;
	&lt;LI&gt;
        Il est maintenant possible de saisir une date de visibilité
        pour la colonne.
        Pour les étudiants, la note s'affichera dans leur suivi seulement
        à partir de la date indiquée.
	&lt;LI&gt;
        Dans les statistiques par groupe d'étudiants, la moyenne du groupe
        est en &lt;B&gt;gras et noir&lt;/B&gt; si moins
        de la moitié des étudiants ont eu une note.
	&lt;LI&gt;
        La documentation explique comment conserver des notes
        d'un semestre sur l'autre pour des étudiants redoublants.
	&lt;/UL&gt;
      </description>      
      <guid>6</guid>
    </item>
    <item>
      <title>11/03/2010 : Version 2.8.12</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
         Il est maintenant possible de rendre une table privée.
         Seuls les responsables d'UE pourront voir le contenu de la table
         et donc le modifier.
         Par contre les étudiants (et les enseignants) verront les
         notes dans le suivi.
      </description>      
      <guid>7</guid>
    </item>
    <item>
      <title>20/03/2010 : Version 2.8.13</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
Nouveautés :
	&lt;UL&gt;
	&lt;LI&gt;
          Maintenant seul le propriétaire de la colonne peut changer
          le commentaire associé (ou le responsable de l'UE).
	&lt;LI&gt;
          Les UE favorites sont maintenant composées des tables
          les plus souvent consultés.
	&lt;LI&gt;
          On peut maintenant dire à TOMUSS de lier dynamiquement
          le contenu d'une colonne au contenu d'une page web au format CSV.
          Il mettra presque automatiquement à jour le contenu de la colonne
          en fonction du contenu de la page web.
	&lt;LI&gt;
          Les ascenseurs étaient cassés depuis un mois sous IE et
          personne ne m'avait prévenu. C'est maintenant réparé.
	&lt;/UL&gt;

      </description>      
      <guid>8</guid>
    </item>
    <item>
      <title>22/03/2010 : Version 2.8.14</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>L'importation de colonnes fonctionne maintenant
      même quand il y a des accents.
      </description>      
      <guid>9</guid>
    </item>
    <item>
      <title>24/03/2010 : Version 2.8.15</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
        Principalement des corrections de problèmes,
        notamment dus à des bugs de IE.
      </description>
      <guid>10</guid>
    </item>
    <item>
      <title>30/03/2010 : Version 2.8.18</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
         Correction d'un bug déclenché par le passage à l'heure d'été,
         ceci ne concerne que la gestion des ABJ.
      </description>
      <guid>11</guid>
    </item>
    <item>
      <title>11/04/2010 : Version 2.8.19</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>Outre la correction de nombreux bug,
      les principaux changements sont :
	&lt;UL&gt;
	&lt;LI&gt; Une page de documentation interactive unique fusionnant
           toutes les informations et questions a été créée.
        &lt;LI&gt; Allègement de l'interface utilisateur.
        &lt;LI&gt; Pour saisir une date «actuelle» dans une cellule
                  de type date,
                  on peut se contenter de saisir seulement le jour.
        &lt;LI&gt; Le champ ø a été ajouté aux colonnes de type date et texte.
	&lt;/UL&gt;
      </description>
      <guid>12</guid>
    </item>
    <item>
      <title>04/05/2010 : Version 2.8.20</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>Correction de nombreux bugs.
        Le lien «Qui fait quoi» a été supprimé.
        TOMUSS détecte quand un anti-virus refuse de le laisser
        fonctionner et passe en mode dégradé pour se lancer quand même.
      </description>
      <guid>13</guid>
    </item>
    <item>
      <title>11/05/2010 : Version 2.8.21</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
        TOMUSS prend maintenant en compte la molette de la souris
        pour se déplacer quand on édite les tables (vous pouvez
        remercier Stéphanie Jean-Daubias).
      </description>
      <guid>14</guid>
    </item>
    <item>
      <title>27/05/2010 : Version 2.8.23</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/home</link>
      <description>
        Version beta de la &lt;a href="http://tomuss.univ-lyon1.fr/home"&gt;nouvelle page d'accueil&lt;/a&gt; !
      </description>
      <guid>15</guid>
    </item>
    <item>
      <title>06/06/2010 : Version 2.9.0</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
        Nouvelle page d'accueil&lt;/a&gt; !
        Elle permet des gérer ses UE et étudiants favoris.
        On peut directement trouver les étudiants sans passer par le suivi.
      </description>
      <guid>16</guid>
    </item>
    <item>
      <title>21/06/2010 : Version 2.9.2</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
	Les UE avec un étudiant qui a un tiers temps
	sont directement indiquées sur la page d'accueil.
      </description>
      <guid>17</guid>
    </item>
    <item>
      <title>28/06/2010 : Version 2.9.5</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
	Le menu sur les UE de la page d'accueil est de nouveau fonctionnel.
      </description>
      <guid>18</guid>
    </item>
    <item>
      <title>19/08/2010 : Version 2.9.7</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
        De nombreux bugs ont été corrigés, les principales nouveautés sont:
      &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt; Les tables par sports seront disponibles dès que les IP
           seront terminées. De même pour les groupes dans les différentes
           ECUE des UE transversales.
      &lt;li&gt; Dans le suivi des étudiants toutes les UE auxquels il est
           inscrits sont affichées même si TOMUSS ne contient aucune
           information les concernant.
      &lt;/ul&gt;
      </description>
      <guid>19</guid>
    </item>
    <item>
      <title>22/09/2010 : Version 2.10.0</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
        De très nombreux bugs ont été corrigés.
        Le principal changement est que TOMUSS est moins souvent
        bloqué par les antivirus et par les bugs de FireFox.
      </description>
      <guid>20</guid>
    </item>
    <item>
      <title>10/10/2010 : Version 2.10.6</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
          Nouvelle fonctionnalité : le remplissage de colonne
          avec une ou plusieurs valeurs.
      </description>
      <guid>21</guid>
    </item>
    <item>
      <title>14/11/2010 : Version 2.10.14</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
          Nouvelles fonctionnalités depuis la 2.10.6 :
&lt;/ul&gt;
&lt;li&gt; On peut plus facilement effacer le contenu des lignes rouges.
&lt;li&gt; On interdit de donner une date de visibilité dans le passé.
&lt;li&gt; On peut indiquer la place dans l'amphi dans la feuille d'émargement.
&lt;li&gt; Le type de colonne « Copy On Write » copie aussi le comportement de la colonne original.
&lt;li&gt; Les lignes vides ne sont plus affichées sur la feuille d'émargement.
&lt;li&gt; Les statistiques sur l'histogramme tiennent compte de la valeur de ø

&lt;li&gt; Quand on double-clique sur un Booleen ou un Présent cela ne passe plus pas une valeur vide.
&lt;li&gt; Le coloriage rouge/vert peut contenir un filtre au lieu d'une simple note.
&lt;li&gt; On peut modifier le coloriage rouge/vert même si l'on est pas le propriétaire de la colonne.
&lt;/ul&gt;
      </description>
      <guid>22</guid>
    </item>
    <item>
      <title>20/11/2010 : Version 2.10.16</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
         La nouveauté de cette version est le publi postage.
         Vous pouvez envoyer des messages personnalisés aux étudiants
         en fonction du contenu de la ligne les concernant.
      </description>
      <guid>23</guid>
    </item>
    <item>
      <title>02/12/2010 : Version 2.11.2</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
        Changements :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; Rend beaucoup plus difficile pour les étudiants
           de voir les colonnes cachées.
&lt;li&gt; Le changement de taille de fenêtre fonctionne sous IE.
&lt;li&gt; Pour les colonnes de type URL, on peut choisir
           le nom du lien cellule par cellule.
&lt;li&gt; Interdit un groupe de personne d'accéder à TOMUSS
           (à l'UCBL : Personnel Contractuel de Catégorie C).
&lt;/ul&gt;
      </description>
      <guid>24</guid>
    </item>
    <item>
      <title>14/12/2010 : Version 2.12.0</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
        Nouvelles fonctionnalités :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; La liste des responsables de la table est directement modifiable.
&lt;li&gt; Le responsable de la table peut interdire les écritures
           pour que la table ne soit plus modifiable.
&lt;li&gt; Le responsable de la table peut autoriser les écritures
           pour une table qui est dans un ancien semestre afin
           de pouvoir corriger une erreur par exemple.
&lt;li&gt; Le responsable de la table peut fixer le nombre de colonnes
           à afficher quelque soit la personne qui regarde la table.
&lt;li&gt; Une URL de base peut être indiquée pour les colonnes
           de type URL.
&lt;li&gt; Les listes d'étudiants sont mises à jour plus rapidement
           quand il y a un changement dans APOGÉE.
&lt;/ul&gt;      
      </description>
      <guid>25</guid>
    </item>
    <item>
      <title>21/12/2010 : Version 2.12.3</title>
      <link>http://tomuss.univ-lyon1.fr/</link>
      <description>
Nouvelles fonctionnalités :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; On peut cacher des lignes avant d'imprimer.
&lt;li&gt; La documentation indique comment faire une moyenne sans les meilleurs ni les plus mauvaises notes.
&lt;li&gt; L'emploi du temps personnel de l'étudiant de licence STS est accessible via la page de suivi.
&lt;/ul&gt;
      </description>
      <guid>26</guid>
    </item>

  </channel>
</rss>
